Boris Johnson早D去見達爾文，支持揮手區！

達爾文主義，適者生存

早啲落去見你老豆

達文西呀

緊係去見佢偶像邱吉爾啦

又係到分化港英關係拉

係D鬼笑9我地先，幾多亞洲人係外國因為帶mask比佢地笑，歧視，同打。
咁都仲撐D鬼佬？做人有D骨氣喇。

Boris Johnson至少都身先士卒去中武漢肺炎,
呢堆兒登仔就得把死人口
身體很誠實不動如山
仍未動身前往英國跟水鏡八奇一齊HERD IMMUNITY變做新類型人

點解唔係開post講習種?